中國移動香港(CMHK)宣布4月1日起終止提供WIFI服務！

車厘

車厘龜呢？

唔怕！用開免費嘢

係咪就執
連Wi-Fi都比唔起

Wifi平時都冇人用

中移個網咁頹
有時真係要靠戶外wifi

想住

sms好多sell plan

利申 用梗 等完約轉台

樓豬用 CMHK？

4月1蠢人節wo

btw,
我屌sa你哋班YellowNazi老母

香港啲Wifi干擾到九彩，有等於冇，根本用唔到，都唔知點解啲電訊商咁堅持整

連登仲有人用支那移動

支那唔掂，緊係陰 d 陰 d 咁 cut

大把，多到我都廢事 po 個 list 出嚟，怕成班友追斬我

免費都唔用啦 邊個仲會用大陸野